Why Can't You Just Be In Love With Me?

Why can't you just see who i am?